有冇人Ｄ鼻毛長得好快

剪左一陣就生番哂
我係生到外露哥隻

巴打幾耐剪一次

兩星期

我掹鼻毛 驚剪左會變粗

爽